最新和理非職業—人像攝影師

大家有冇試過，係出面食野戈陣
間舖頭外面有d仆街眼金金咁望住你
戈種感覺真係極度難頂。

依家，我地要活學活用。
每日7-8點或者lunchtime ，你行過每一間藍店，你唔洗裝修佢。
你淨係需要
zoom大班死港豬塊面影
最好就等成班豬排緊隊戈陣影。間舖有玻璃就影埋入面。記得唔好陰d陰d影，而係要大大力影，最好話埋比佢知我地影緊你就得。
等你班仆街仲咁開心日日係到食元氣，美心。

日影夜影，班仆街自然會避免選擇呢類垃圾舖頭！

唔係大範圍影舖頭，而係集中近距離影d仆街

優點：
1:入藍店好似入左動物園，比人影比人觀賞
2:用行動話人知邊d係藍店
3.容易執行不犯法，街坊裝就得
4.比遠處藍絲見到，以為人多而唔行去食
5.到到都有手足，你一個人做慢慢就愈黎愈多人跟機。

1個人做緊係冇效，你試下排排下隊突然有成十幾條友係到影你同啤你比我都走啦。亦都唔洗叫口號！唔洗同人爭執，一嘈就轉個圈再番黎搞尻佢，主要係令班藍絲同偽黃生理上接受唔到間舖頭！

缺點：
1:浪費電話memory
2:污染部電話

有效
無效

12.22 愛丁堡
12.21 721五個月
12.24 和你shop
12.24 夜晚尖咀見
12.31 和你拖
2020.1.1元旦大遊行

影到日日都去動物園

Pish

裝修係物理層面
和理非都要係精神層面幫手

推呀

幫推

唔好意思 謝一謝位

和理非 手足 家長 學生都請入黎 - 支援手足channel

tg 支足channel

推上去

幫幫手

上呀

唔好比佢停

推

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

hi樓主 害撚死咗咁多手足有咩感想?

希望樓主唔好再開po累人

屌曬你班散水撚，同我即刻番poly，poly根本係城堡/要塞黎。邊個話守唔到？

哇

push